仲諗緊1月1出唔出嘅你入嚟睇下

蘋果出咗段抗暴之年
紀錄晒就嚟7個月嘅社會運動
自己一路睇 一路流馬尿

1月1不反已出 淺黃 真和理非 唔該你哋睇段片

睇完 1月1 又得閒 唔該你哋出嚟

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

推

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

我哋一齊行啦好嘛？

1月1 維園見

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵